諗起早兩年同個女仔食飯 佢無俾錢

是咁的 個時frd搭frd識咗個肥婆
諗住肥婆都係肉 照溝住先
咁就約咗佢去食元氣啦 唔好屌我住 都話曬兩三年前

好記得個餐兩條友友都食咗成4舊水
咁佢俾返一半好正常呀？
仆佢個街真係夠膽死我唔講起佢就唔俾
一話俾錢佢就起身走咗佢
做肥婆做到咁無道德我都係第一次見

出到門口我又唔好意思問佢拎返 就咁俾佢屈咗一餐
返到屋企心生不憤 就影低咗張單 諗住第時可以claim返佢
結果之後都無再搵過

大家覺得如果我有張單 佢又差我錢
應唔應該去小額錢債claim佢老母？

應該 肥婆食飯係應該俾錢
唔應該 兩三年前嘅野好心咪咁小氣喇

上佢屋企搵佢

null

睇下佢隻雞有冇甩哂毛

啱啊claim 佢lm啦
我次次搭的士都蝕幾毫子俾司機
依家填緊表去小額錢債告9佢地了

食過一次飯住邊區都唔知

你有無拎單㗎

肉償啦

俾咗你 你折現返俾我

第一次出街
作為男仔畀錢冇乜所謂
但個女仔冇打算或者意欲夾一半的話
都唔會有下次

溝返佢 之後飛咗佢

根本呃飯食

諗住肥婆都係肉 照溝住先

為二百蚊姐使唔使咁對自己

小額錢債好似要知道對方住邊先得

即刻wts試下問先 要完整地址？

因為要法庭出傳票比佢 好似係

話寄postcard比佢咪有囉

有啲計喎不過唔覺得人地會受喎

報警

On9先同肥婆食飯
學費冇得退

兩個人夾埋先食四百呀，應該得平時食量十分一都無，真係好女仔，快啲追返人話你留左張單做紀念好掛住佢